之前港男係台灣殺死自己條女單case

有冇巴打知最新狀況

Lm

所以咪無消息

應該冇事啦，你見都冇新聞報

可能係屋企打梗機了

唔係咁都可以放返條仔出黎掛
點解同台灣冇引渡

引渡罪犯係國與國

香港好像都同幾個地方有簽引渡播

中共肯俾香港簽，咁咪簽囉
台灣個地位咁尷尬

Pish

還押緊囉

成條大陸仔咁既樣都有女食